聽日返新工好緊張

好期待有靚女新同事

你就想

更靚也冇你份